927愛丁堡集會人數公佈

大約10：30大會公佈今晚集會及周邊的參與市民大約有5萬人

低成本高效抗爭！——檢舉有害facebook page

927好波

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

Popo: 500人

聽晚 7點鐘 添馬見

927 928 929 930 101
小弟打算都出黎 希望到時見到各位巴絲